是悲午 秦式吉列香茅青檸炸豬柳 配 燒粟米蕃茄莎莎 及 雙重芝士著仔沙律

好味

咁遲先食?

是

食緊七十二牛肉麵uber eats，普普通通

坐多陣食tea啦

有無跟佢個牛骨髓辣油

仆街又唔早講，加左好食好多

唔食TEA啦
食完飽到夜晚

我上次已經話佢個牛骨髓辣油先是精華

食評呢基佬

味道很好
豬柳很香
有莎莎醬好清新
食落好C伏

C服定C伏

秦國吉列豬扒

This one is jeng

和定的最後午餐

C伏

冇了 太悲涼了

米色拉

why always ?

做乜咁悲

國安法將至